[15-11-2017]股市直擊+波神信眾區

入屎神我地信

屎神睇升定跌

留名睇史神話long 2邊

jump

易鑫check身份證就無中
即管睇下一通派唔派到一手俾我

又食白果

騰指受騰訊拖累
即將低開

qq

Snoopy

Snoopy is g

好想睇恆指升qq跌奇景

D7PCBC

molamola

BC

腳指仆直

尋日大屍睇好油股
夜晚油價就插一插

ME龍馬開始懷疑人生

尋晚發前騰指跌左2000點

985平晒👋👋

man run fap fap

2.0

BC THE皮

慢罰isgod

扯唔起

292有BC69
下便又有冇呢

BC另169係290

想沽....

輸既機會係零

十扑

yes. 米撚call now

究竟點先可以用琴日嘅圖去準確預測開市走勢？

乜料
QQ d IV縮到咁

電腦分析，一係跌，一係升......
唔係升就係跌

Btw 好似話有連登仔買左384牛博業績

打左啦

dun p keep safe

等出邊再做(奶)野

DIU
一通係咪派左彩
好似一手都唔中

閱文3中0
易鑫10中0

抽30都唔中1

4Cisg

29070 cant break good guys die duck?

ask BC

唔係穩中咩

Put得 等股joy

史神堅勁...

want play life...

Diu

好似回左錢但無見有貨

一係PLAY 一係NG PLAY...

係

but fung ching dou up water me ho lun scare sink boat ....

好彩擺佢係度自生自滅

3幻？

月供棋子曼伯

need six - eight month

BC個菊last seen 13/11/17

ME WANT...

唔通上水比你追擊？

屎神止蝕未

群魔亂舞

儲貨

Bc 2628lp 又win

Ok follow sir man run

想問下dcm同ecm有咩分別

你自己都答左啦

dcm = bond
ecm = equity....
dai lo ....

我知 我意思搵工做落，想轉行但唔知佢地做野上有咩分別

2.0
慢罰isrealgod

是咪有必勝谷

做既asset class唔同囉..

支持變阻力

去做sell屎算

我都想入dcm. 可惜我唔夠資格，又太老

台🐶真係NG適合DA傳說...一俾人攻就縮連打野都ON9埋一份仲要數人頭

FI?

好多中資行請新手...

怕要減人工

下個月搵，諗緊有咩賣點
本身d經驗唔關sales事

Sh.......

好似又有柒頭用個人戶口做生意俾大貓cut戶口上報紙

btw snoop god

Wa
Ching ho Ko salary

又一條傻9 用左40年大曬咩

睇完果單新聞真係7撚懵懵

成個倉得史神升

條柒碌應該有好多野冇同蘋果講

唔開公司戶口

多謝慢清

m5

淨係收麵包鋪/快餐店錢已經係死罪啦

大家掛住我嗎？

4CBCDOUISG

史神又贏

呢到個個Ching 都8-90k

bc daily dou 8-90k la

我月入先18050

20中1

U part time 18040
Full time gambling 81040

雷超 賀馳 慣性共贏...

葵涌老母我睇有d下風 霉少少連p都難有...唔抵玩

美麗G友啦 1檔好好屌

雷超P
W好難

紅旗星將今場可以望真d...

係驚佢1000唔夠快
不過前面多快馬鬥搶，一斷就到佢

個騎師谷草盲門ar ching

啱 至少4隻馬唔會留鬥搶...

diu me 30中0
D7一通

要幾多按金😂😂

同日望下第7場 步速唔會快 慣性共贏p機會我睇都幾大下...

一通出左易鑫未

我超過30手都無既屌

呢場最難諗係邊個帶，一陣慣性共贏自己帶就GG 益左紅運精彩

屌 仆街... 唔見左個客張Access card...

史神肯反手未

30手按九成
本金12k左右

無事既，最多咪無左份工

屎神好似call qq put hsi

狗水衝返屋企搵

我老婆上次唔小心撕爛左我個客張票
太柒我唔敢同客講

咁最後點講

滙豐無故取消全家戶口call 290萬樓按 loan 客戶：賣樓先解決到

今年馬會一哩馬會短途卡士猛過馬會盃

幾千蚊，自己食左算
個客之後仲問點解無入

立場不變

個客又袋幾千

其實真係唔係錢既問題
係好柒

2858 唔係過200手必中3手？

今次點拆

咁啱第朝要去銀行，我就順手拎埋返屋企
張票釘在速遞單後面，我忙繄就叫佢幫我搣開
佢睇唔到後面有票一野撕爛左
之後仲好淆咁問我：點算呀，咁點算呀
我仲要同佢講無問題，打去叫客再開就ok
小事，唔洗驚

扮晒蟹
報唔報polling?

Lee dou d ching day day earn a lot

No poor ppl in hk i believe

一通真派彩了
1 手

Every time I come here my self esteem reaches a new low

70中1

No self esteem for me during business hours of my life

無新西 不了

40中1

呢集即沽定擺落床下底?

以前打明星三缺一成日用佢

唔即沽，可能要長擺床下底

in sok boss we trust
shadow market sell sin

放落底下底咪年年去股東會食返夠本

我無抽，9up only
我唔想之後日日見D7SC,D9SC,SCIGIPT

DL79SC

7sok u pk la

7SISG

唔洗等
呢刻係咪都D974SC,SCISIPT先

我set埋炮台，預左你地會咁啦

咁中左易鑫即唔即沽好?
閱文到而家都好似頂到下
易鑫都係親生仔

坐緊百幾點了,點算

易鑫係JV 自己諗

💡

💡才是廟區最寶貴的資源
只要燈心向善，可造福萬民呀

田田呀

今次玩完了

Black Tin is black

田唔係燈

係佛光 係創世之音

原來田田改左名

話說田田重未肯用我同7sok個田田叫雞破處基金

可以打少d字
D7S

清是咪認錯人

田是不可替代 田是唯一的

田是亞視，永恆不滅

今日一次過？

有冇清抽埋隻致豐

帽事既

lets go again ok?

今日大特價

HHI好似差不多 ho chi hai

賭徒始終鐘意賭
28930-1
50點cut gain/lose

史神 win

2.0我錯了

Come on

差唔多

幾時沽埋1.0?

一個後轉身上返116 ho chi hai

有事就4C...

破左戒
課左8蚊入呂布

都未到50MA

穿左ema 俾卜面好wo

4cisg

心郁郁想追返2.0

ME FOR JOR 788 BUY JOR HO DOR 人

買左咩

me duo for jor 8蚊買件死人盔甲

冷靜D

我前後課左三百幾

傳說d角係一次過買斷定係要續....

買斷

有試用
有買斷
試用唔洗買

qq 好似黎料

又爆

不如黎多次單日轉向

SCISGISPT

做左？

抽10中0

今次難啲喎Ching

Sgod buy qq la
dun buy2.0
2.0 is g is rubbish

wait 3.9

貴到on9

呢個世界根本就無希望，無明天，無幸福

差1仙 wo

渥馬爾 愛麗斯 大象 瑟斐斯 熊貓 蘿兒 堇...WANT BUY 神奇女俠 阿伯 薩尼

追！

Good boy

追咩先......

dou ng g p what spring

史神lor

邊個ching 放完即爆上

5.29 放左

allin lc

LC咩先

292

LC 883/857 la 好野黎

Gun

all cls....

Put 平得未？

1.0 isgispt

QQ 要黎啦？

肛交重末升

升到咁 我認輸啦

內銀想點

原來又係我們在廟裡的屎神

DB!💡 1call就咁

tla 個幾十點

DB!俾位__

Wa DB! Ah

史神... 唔好追喇，一睇大成交爆上就知出事啦對不對

黎緊重有個幾百點

潘頓說：「且看周日賽果如何，由於『美麗大師』及『美麗傳承』均同由郭氏家族擁有，如果『美麗大師』未能在12月以佳態上陣的話，我或有機會替『美麗傳承』效力。」

笑左.

追三桶油好過啦

QQ

qq 上年第3季好似差過預期

見光死

然而，大摩認為「喜蓮獎星」是較佳的一匹。他說：「我一直認為『喜蓮獎星』的實力比『美麗大師』高半個甚至一個馬位。去年香港一哩錦標若非牠入直路時的關鍵階段未能望空，我相信牠已可擊敗『美麗大師』。」去年香港一哩錦標「喜蓮獎星」屈居亞軍。

半斤八兩...喜蓮獎星果場冠軍一哩賽睇貝湯美就知個人都騎低D.......

政委真係清楚自己賣乜野

馬會盃又係tommy騎明月千里可以睇少隻

奶野...

我受......4TH首NEBULA SKY我已經睇左至少50次..............

咁唔係...明月千里係度真係高過哂其他....好檔拎膽無妨

但我仲記得上年3場前哨戰爆到唔清唔楚.....火紅人 醒目名駒 新力風......

擺上欄杆

但係傳說第3季打入左廟

4C👉🏻🐔

史神有無易鑫？

有，未諗點樣部署

Qq bj

跌一跌搞到 delta唔 neutrual

ho pain

DB!沽左?

Sc 390

咁多人信qq

感恩節就到

我就真係唔信啦

好多勇者
竟然short咁近

Sgod 追左

Cls

棄WC

買定離手

我要專心工作

rubbish game

已跌出TOP100

Uicy 自己trade咪仲好
一個月賺200k

今日輸到

上星期先話止賺左

下月40蚊都怕太近

15點算
今晚先開

純情妹又麻撚煩 工又無轉 屋企睇中左D野又買唔到 總之就

40蚊都怕?
聽日叔叔向邊行都贏啦

食左就好似索佬咁

我short銀魚唔好

me shoe jor 15 pips

now ho want jump sea

未食都嘈 違反左我講咩就咩既協定...

陰公

有咁耐風流

Final warning 已俾，再嘈就單方終止協議

hit cut loss

GAP DIE

穿底

聽日去返370 好唔好

渥馬爾PLAY DUCK NG HO...PLAY 堇 SIN...

冇升跌最好

暗盤叫緊$10

屌你
食左先隊落去

渥馬爾唔夠坦

$11

不求__

問題係ME未衝出去控場D台🐶已經驚死唔切咁衝

做坦成日死
受靶

彈番

有一手m記食

食到50仲想點呀賭徒

堇技一>普攻兵仔減cd>技一>loop....

輝記都係$10.7
仲要有成球貨頂住
都係$11沽左去飲餐茶算

仲要好多時為保後排出去坦傷事後後排做唔到野自己白送都算班LUN樣仲要數人頭話送好送滿之類

QQ幾點？

8:00

最緊要識不停搵資源發育...當有優勢時要再搵機會入對面野區搶佢地資源打壓對面發育只要不停定時定候清光地圖資源LOOP幾轉之後對面就反CUP既機會都MO...

$11走晒3手...........
第時會唔會冇左層樓................

次次新股都抽唔到

即係乜乜智慧力量之泉同龍?

15點炸

喂喂喂 你冷靜d

三手
大芋

一通手機版沽唔到？

又話50點食

好似食女咁，食得多，又食得好，撚記得邊條打邊條咩

資源係錢
多錢出裝快
藍就加ＭＰ快
食藍後基本上一定夠ＭＰ出技
btw,加入D7BC戰隊

智慧簡稱藍 力量簡稱紅 紅藍基本上正常既打野手行過就要清如果唔清對面就會搶...走凱撒一定要搵機會食骨龍因爲打條骨龍單刷就算前期啱啱上四呢有大技通常都係半分鐘既事但魔龍就算三個人一齊打都半分鐘但動作太大事後可能俾人伏擊團滅所以魔龍唔啱時機就棄...

11蚊放哂

同埋SICK DA一定KEEP住打上下路河道嗰隻靈魂鳥可以睇到對面野區有冇人埋伏...

勁

係咪即係要追返?

qq

gg

QQcls

翻譯如下：

新聞內容大概是說神奈川縣警拘捕了「山本大介」，懷疑他犯了「児童買春・ポルノ禁止法」。疑犯現年３８歲，埼玉市南區之會社員。

案件發生在２月１７日下午約２點半，疑犯在橫濱市西區一家酒店內，向當時就讀初中二年級的女學生支付現金３５０００日元，並對她作出猥褻行為。

警方表示今年3月在Twitter發現該名女學生發表暗示援交的貼文，經調查後揭發此案。

附註：
１. 這個世界上可以有好多個山本大介。
２. 今年我們的山本大介今年也是３８歲，但其他山本大介也可以是３８歲。
３. 網開一面傳聞：我們的山本大介是住在埼玉市南區，但也不能排除其他山本大介也在這區生活。

🐔

預期上限

洪都勁落飛

死肥仔呢排好似冇浦頭

勞資糾紛

We

4c 個名

Qq

實升咩

食幻幻

SC390

U law

DB！加持仲唔升硬？

咁都燒到我度

好癲

see ball

上呀

多謝DB

同你一樣捱個低智幾十年

多謝DB!

長沙灣17500地價
得唔得架

兩邊都hea mode on

我老婆蠢得黎都算脾氣好，聽話

I am staying in tin law chi......

角細

wa 你一講完個角大即刻落飛

乜唔係大陸資金買晒香港Ｄ地咩？
地皇都唔出手？

公道啲ok?

死肥仔俾三萬五屌幻幻
周杰倫條女都係三萬蚊過夜

（母公司：信和置業有限公司、世茂房地產控股有限公司、會德豐地產有限公司、嘉華國際集團有限公司及爪哇控股有限公司）

而家喺大阪

信置係blue lamp

發水咪得

DB ar

我無信你

in DB! we trust

DB以一己之力拯救騰指

上次夜期升成80點
今次

D974DB!💡

唔知驚乜

u lor diu

Maggie do what 9

咁囂通常無好下場

SC 390真係太癲
就算大機跌都唔會咁玩

聽日一開400已經夾爆佢
一通幫佢斬完回返落390收

劇本已備

btw聽日一通應該又開冷靜系統

Rip

我超

我屌 差一步

雷超p

3.6

四連環輸要風得鋒....

Hehee....大阪好多野玩...

飛田 松島...

松島都ok...

新手去飛田....

賀馳

多謝馬谷料，先過兩關

兩場收5000

那有谷

拗下頸 星將

莊

入ed

Gg用左真名

留唔到message?

channel 黎

其實開谷定開channel好？

睇你想唔想一齊D7BC

開谷就無人係到9up

Channel la

你又啱

說好的...今次真係有

試下冷門 開心再現....

得其康啦

有冇傳...

BC HO 雷

我地係港式打法
BC係台式打法

BCIGIPT

好想收工呀

lets go

個谷分唔到邊個打邊個

得一個人講野之麻

咪幾好
唔係呢度冇晒人

原來得我無得講野

男灌(無丁又無口)

我leave埋

點解唔睇埋DB 自販口先？

笑鳩me

All on 9

db

u on79

me dive

4ching ar......
〔即時新聞／綜合報導〕日本警方今（15）日在埼玉縣埼玉市南區一處民宅，逮捕一名涉犯兒童買春的38歲嫌犯山本大介，該名嫌犯與風靡全球的日本超人氣手機遊戲龍族拼圖（Puzzle & Dragon）製作人山本大介同名、同姓，且居住地相同，引發全球網友議論。

4c molamola

連巴度都開左齋

笑到打錯字

美帝is g

4清俾人拉左

臭格都有得傳

有lan 線就掂啦

電話插LAN線

性利jai

部能幾耐冇起過孖

成條直路都唔知係度做乜

細潘 個人愈黎愈西....

BJ

D9U

有雷超 咁有冇比卡超

難d....磅唔得

Qq add 390

你怕咩
夜期同adr行2個極端

未比佢串一陣

孤影 龍馬

揮舞著刻著師兄之名大刀的龍馬，是凱薩路的霸主之一；一刀兩斷的技能略微強勢，所以針對控場時間做出微調；另外刀氣縱橫的效益過高，所以將其調整到比較平衡的數值。

技能2：一刀兩斷

修改前：

龍馬奮力斬出一刀，對路徑上的第一個目標造成 330/375/420/465/510/555（+2.12 物理攻擊）點物理傷害，對後續敵人造成 50% 的物理傷害。 蔓延的刀氣會對位處末端的敵人，造成暈眩效果，持續 1 秒。 冷卻時間：10/9.5/9/8.5/8/7.5 秒。

修改後：

龍馬奮力斬出一刀，對路徑上的第一個目標造成330/375/420/465/510/555（+2.12 物理攻擊）點物理傷害，對後續敵人造成 50% 的物理傷害。 蔓延的刀氣會對位處末端的敵人，造成暈眩效果，持續 0.75 秒。 冷卻時間：10/9.5/9/8.5/8/7.5 秒。

技能3：刀氣縱橫

修改前：

龍馬連續出刀揮斬，對路徑上的敵人造成4段傷害，每段造成 140/200/260（+0.7 物理攻擊）點物理傷害。 若斬中敵方英雄，每段恢復 70/100/130（+0.35 物理攻擊）點生命。

冷卻時間：10/9.5/9 秒。

修改後：

龍馬連續出刀揮斬，對路徑上的敵人造成4段傷害，每段造成 130/180/230（+0.7 物理攻擊）點物理傷害。 若斬中敵方英雄，每段恢復 70/100/130（+0.35 物理攻擊）點生命。

冷卻時間：12/11/10 秒。

好彩親生JAI主要用1 2技拉打...冇改傷害都傷唔到本體

天叢雲之刃

修改前：

售價：2070
+80 物理攻擊
+10% 冷卻縮減
唯一被動：+45% 物理穿透

修改後：

售價：1980
+70 物理攻擊
+10% 冷卻縮減
唯一被動：+40% 物理穿透

貴為親生JAI專武咁改法全部物攻角都NERF埋...正式進入法師時代